其實中世紀成身盔甲, 決鬥應該點入手好

有枷鏈就轟 內傷
有劍就刺 破壞關節

拎住劍刃，用手柄扑對方個頭

入佢中路

個陣用啲劍有啲係重而不利

插眼 唯一冇盔甲保護

頸，夠脆弱，最多咪鐵布衫，插穿佢

申利：唔識野，但覺得係

用槍射佢

內功

高熱火焰

破唔到甲咪劈落去挫傷囉

納爾遜式鎖

豬肉刀

一野轟落去

有盔甲都照分屍

試下用4，1分推

唔小心嘰左一下

關節位因為要靈活所以一定最脆弱，不過多數集中打頭

巴打識野 中世紀騎士對劍既運用係既粗暴又全面

屌 係地鐵笑左出聲

咁用war mace/war hammer仲好啦

基本上都係用黎打人多過斬人
打到你內傷

用長槍吉罐頭